有無打工仔打過業餘格鬥賽? (泰拳, boxing, mma...)

作為一個普通打工仔，
完賽之後，個臉打到腫曬，流曬血，到底點樣返到工?

戴口罩都睇唔到好多啦

照返有咩問題 人地問就答去左打比賽 幾撚威

地產佬個個都係街頭格鬥高手

威到豬頭炳咁？

鐘意打就自然唔care ka la

唔駛見客嗰啲ok嘅

我就係其中之一，成日成塊面花哂
其實唔係比賽果時傷，係多數平時練習果陣傷得最多
每次都係答撞親，小小事姐
咁d同事都唔會再問